有啲咩game你地玩到100小時以上

唔計電話game
我講先
Csgo 5年前失業 用黎消磨時間
Bf4
巫師3
Fallout4 打爆左之後 就睇怪物攻城
Ark養下恐龍 起下樓
Gta5
Mhw
數出黎得好少
好多game打爆左就唔會再開

Fifa
DQ11

Nba 2k
頭D

warframe

Rdr2

P5

Diablo 2

原來跑都可以咁好玩

Bloodborne
DarkSoul
BF
MHW

Rainbow Six，RDR2，CS GO，Fortnite，LoL

彩虹冒險
好記得以前有個太陽LV玩家 個ID係數字黎 玩親都見到佢

Ark 3-4000小時

Far Cry 4 係咁殺

曹操傳
軒轅劍3
拳皇97
winning eleven 2009

信長 打左四年 -> League of Legend 第二季開始打 上個月岩岩del左 而家想試下玩dota 2

除咗拿拿林
我所有玩過嘅遊戲都過100小時

GTA online, monster hunter world, warframe(1500小時)

Xcom
Souls
Fallout
POE
L4d

其實都幾多，以前red alert AOC個啲都一定有幾百小時，lf2都分分鐘有

L4D2, PAYDAY2, FATAL ZERO ACTION

GTA Online, 186d

ps4:
mhw
dq11
p5
bloodborn
rdr2

pc:
cities skyline
kerbal space program
aoe hd
rising storm2
red orchestra 2
arma3
skyrim

neopets 幼稚園玩到依家都間唔中就玩下

機戰F / F完結篇（打爆左幾次）
Diablo 2 （呢隻真係玩左超耐）
Gundam DX 聯邦 vs 自護（街機+ps 2）
基連之野望：自護之系譜（聯邦自護都爆左幾次）
Legend of Zelda: Breath of the Wild

我覺得一隻game起碼有一百個鐘既ganeplay 先叫抵玩 所以買親既都一定玩得多過一百個鐘

Slay of spire

DOTA. 簡直係沉淪

csgo
pubg直頭700幾個鐘

瑪奇 20,000小時以上

Rb6

poe

人生online

Old runescape 燒時間

我個名

Warcraft 3
L4D2
LOL
SD GUNDAM
CSO

唔計免費課金online game

POE 煲game

PS4 全境封鎖玩左大約2000小時，仲有玩緊。

岩岩開左幾日波

Witcher 3 爆左3次
基本上open world game起碼都要玩100小時以上先爆到機

又黎連登普遍年齡統計

old school runescape

玩時話PS 4有冇我好似Switch 咁睇返玩左隻game 幾多 hr?

gta5
mhw
city sky line
bf bad company
war thunder

World of tanks
Euro Truck Simulator 2

-GBA
-牧場物語 礦石鎮
-SD Gundam Generation Advanced
-星之卡比 鏡之大迷宮

PC
- 魔獸爭霸 信長之野望
- League of legends (LOL)

PSP
- MHP3

3DS
- MH4/4G

依家出到黎做嘢
買埋PS4 反而無咁多時間同耐性玩同一隻game

osu!
in game 都600 hrs

arkham city
arkham knight
謎語人我屌你老母

Halo
Gears of War
State of Decay 2
Sea of Thieves
RDR2
GTAV
Skyrim
L4D1, 2
MHW
Dark Souls 123
RE6

OMSI2

Diablo II
L4D
COD ( WWII zombie solo )
LOL
Evolve

minecraft

蘭斯 X

巨商 信長
Pokemon金銀 紅藍寶石
越大越唔想打機

NFSW

mh系列隻隻都有
除咗3ds果幾集

rocket league

Fm
Fifa
2k

GTA5
CSGO
MHW
Minecraft
PUBG
RUST
Rainbow Six
ARK

war thunder ki84丙型終身愛

m11220025

Mhw

學生年代玩football manager

一年 2000個鐘都得

出咗嚟做嘢玩到1000個鐘已經偷笑

巨商

Skyrim冇得輸

Minecraft Hypixel

玩得最耐

MMORPG
飄流幻境
封神2
墨香

PC
Skyrim - 原本都破百，未計 mod
Minecraft - 一個 modpack 都破百，加埋至少 800 粒鐘了
GTA5

Switch
Zelda

3DS
Pokemon AS, Moon

手機
Sdorica

反而 PS4 冇隻玩到過百粒鐘

大航海時代4

The sims 系列

巫師同rdr2都只係玩左7x-8x個鐘

mhw 300
ds3 250
pubg 200
上古5 150
打老鼠2 100
l4d 2
爐石
lol 以上冇計

DQ11
趕頭趕命 由頭打到落真結局都60小時
仲要打下支線拎裝, 刷下材料, 升下裝備
輕鬆過百小時, 唔悶又好抵玩

FOOTBALL MANAGER

巴打黎?

Pc版接龍

L4d2
tf2
CSO

Pokemon心金玩左200幾個鐘

Quake 3
Star craft: blood war
Diablo 2
Cs1.5 & 1.6

War thunder: 2300hrs on steam

如果生埋小朋友，一日一個鐘都難

台姨黎

DQ11好快完喎
堪稱史上最快升到99lv既一集
d大佬就算唔刷lv都易
基本上成隻game唔使點死就爆機

Pokemon Black
Pokemon White
Pokemon Black2
Pokemon White2
Pokemon X
Pokemon Y
Pokemon Omega Ruby
Pokemon Alpha Sapphire
Pokemon Sun
Pokemon Moon
Pokemon Ultra Sun
Pokemon Ultra Moon

Assassin’s Creed Origins
Far Cry 5

MGSV

Factorio

刺客教條奧德賽

玩左120 小時 個地圖都仲未覆蓋唒

舊時絕大部份ONLINE GAME
基本上一到暑假 1星期都唔止玩100小時

mhw
skyrim

Lf2

bf4 600h

轉番信長啦 復興緊

冇玩了:
LOL
CS
DIABLO 2,3
AOC

間中玩:
DOTA2
PUBG
三國志11各種MOD
信野之野望12,13

沉淪中:
冇

M11220025?

跑online應該有1000個鐘
小學6年都係到玩

mh2g，mh3，mhx，mhxx，mhw

寵物小精靈 紅版，黃版，金版，火紅版

ci 冰 dot 拓到荒 幾爽快 遲左玩同要返工 剛先開始刷圖

Ps4:
MHW 500+
Persona 5 100+
Witcher 3 100 +

Switch:
Zelda BOTW 300+
Xenoblade 2 200+
MHXX 100+

PC:
GTA V

差啲唔記得講
牧場物語

依家係咪仲要一個鐘一鋪
人老左冇咩定性
坐係部電腦面前咁耐

lv70後就快, 半個鐘登頂
但lv55-69最難挨
同埋八隻超級介指都搞粒幾兩粒鐘
主角把劍又搞一大輪
開技能盤又搞一大輪
係唔難玩, 齊裝齊技打大佬根本無腦殺
但唔一定要難度高先耐玩
如果你speed run mode攻略就無隻game過到100小時啦

Heart of iron 4

Europa universalist4

都好唔平均

大戰略
Hitman系列

巫師3 第一次打完二周目已經玩咗100+小時，因為未100lvl 所以從新玩，依加喺第一周目尾段

CS1.6
CSS
CSGO
FF14
L4D2
BF3

閃軌1-4隻隻都過百
唔想miss啲隱藏野係咁r啲npc吹水
但每集都有野miss

GTA SAMP
FIFA 16

Gtasa

彩虹冒險

PC
TF2 好好玩 如果有新/多啲人玩返就好

BF4

Diablo 3 出左咁耐 年年都會玩下 升爆一兩隻角色 玩拍賣場 都可以玩足一日

Online game Fantasy Earth Zero

NDS mario cart, 應援團1,2

GBA 洛克人exe

PSP mhp2g, 3 ,GVG

CS: Source 390
CS: GO 260
Dota 2 3600
L4D2 150
Zelda Botw 150
MHW 150

Fallout3

ps4應該得隻p5
以前多到有d難數

dota2 1000小時here

eushully全系列
alicesoft rance

一般 rpg galgame

文明5

Command & Conquer: Red Alert

TF2
剩係spy都過百個鐘

如果計白金最快應該7x-8x
係全裝扮同箭靶唔知頭唔知路可能kick勁耐

Warframe

Trove

Pubg
Lol
利申 真pubgfans

英雄傳說空零碧閃軌跡

P5
異度神劍2

Fallout 4
Mhw
Exvs full boost

隻隻online都過啦 ps4就p5 gta 蜘蛛俠

Pubg 1500hrs +

居然有巴打玩飄流

已經1000小時以上

SDGO

LoL
Fifa
Runescape
Cities Skylines
Starbound

MHP2 MHP2G MHP3 MH3G MH4 MH4G MHX MHXX MHW
Dark Souls, Dark Souls 2, Dark Souls 3, Bloodborne
Zelda
巫師3
LOL
Diablo2, Diablo3
GTA5
三國無雙4
仲有好多 其實真係鐘意打機,100個鐘真係唔算多

no man sky

永遠都係我最鍾意嗰隻 online game
啲任務星座故事好正
又有間屋砌
嗰陣砌好部電腦個成功感

第一次整船出海好有成功感

AOC
L4D

嗰陣成日困啲人喺屋傾計
真係好正
可惜

Ching 7隻驚加埋你玩左700個鐘 你嘅人生咁就無左700個鐘

講到一百個鍍好多咁
轉做一千個鐘再開post啦

魔獸世界
公測玩到依家

Pokemon 系列(除咗lets go)
唯舞獨尊

軌跡系列最正係一有少少事d npc既對話又唔同左
每次都會搵佢地再傾計

回不去了

岩聽

一千個鐘我有aoc war3 mh

到後期 on game 只係為咗吹水

RDR2 有一半以上時間係騎馬晒時間

Demon‘s Souls
Darksouls
Darksouls 2
Darksouls 3
Bloodborne
Horizon Zero Dawn
Witcher 3
Fallout 4
Skyrim V
女神異聞錄 4
女神異聞錄 5
戰場女武神 4
Alienation
NieR:Automata

Dark soul2,3

100 小時

AOC, 中學開始打咗8年左右，平均每日不少於3小時，成萬都來緊

TF2

三國志13 11 9 8
三國無雙4

elderscrolls 4, 5, online
fallout 4
assassin origin, odyssey
mhw
pubg csgo r6
fifa
overwatch
minecraft

Slay the spire
Cs go
Xcom1/2
Civ5

Fallout4
L4d2

Overwatch
GTA5
Team fortress 2

Fifa
Winning Eleven
Simcity
Travian
世紀帝國
夢幻飛機場
Knights of Honor

呢隻棄坑 頂唔緊

slay the spire

Sleeping dog

墨香 巨商 cs1.6 信長

Rainbow 6

痴撚線呢度係咪有ark塔利班，提親ark都食一埋負評

FM系列

dragon quest 11
persona 5 差少少夠100
sims 3應該玩咁耐都有

跑online有計時間
2個ac加埋3000幾個鐘

Zelda botw 100
Xenoblade 2 100
Splatoon 2 150

Borderlands 2

巫師3，個故事逼你超過100小時

The Sims 3

FIFA
晚晚玩pro club
最癲個年隻game一年玩接近二千個鐘

有幾隻game1000hrs 起跳

Pokemon

darksoul 3
skyrim
fallout nv同4
witcher3
osu!
warframe(呢隻4位數

Civi 5

Euro truck simulator 2 ~200hrs
American truck simulator ~100hrs
skyrim 5 ~ 300hrs

騎馬佔左50粒鐘

poe
wow

跑Online

FIFA
Football ma
Dark soul

100小時有幾多啫

RO仙境傳說 買月卡都買到厚過字典

LOL
2000 hrs

怪物彈珠 1000days +

MHW
POE
TF2
LOL

MHW R6S CSGO GTA5 THE DIVISION FARCRY 3,4,5 BF1,5

Kindom Heart Ps2，

Stardew valley

yakuza 玩到三周目

打飛機

hoi4
700+h
tf2
1000+ h

RO
玩左一萬個鐘以上

TF2
1000+

Play time應該指玩圖既時間未計就咁聽歌

838 hrs

Ultima Online

唔知點計, 97年玩到依家

以前嘅TF2 1034hr

Football manager 連續5代都2000hr up
點同我鬥

傳說對決

P&D 轉咗珠7年了

大對jrpg都得啦
Persona 5, Kingdom Hearts 2, DQ 8, DQ11

TF2
L4d2
CS
跑

eu4
mhw
witcher 3

我指既in game 就係玩既時間
因為osu 只count 玩圖玩咗幾耐

我應該禁左至少100個鐘嘅F2

FEZ

L4D2 3000+

信長
PUBG
Dota2
MHW
CSGO
Fifa
GT sport

tf2

hello 天農

UBI D重複野就唔好講啦 夾硬拖長隻驚

國王的恩賜 戰棋系列, 摷番個 2012 save 來續玩

匹豬

csgo
pubg

Mhw 600+hrs
NBA 2k 已經唔知幾多個鐘(由2k12起每代都有挽)
Rdr2 100+hrs

100小時門檻太低

Left 4 Dead 2
MH 系列.
過山車大亨
明星三缺一

fallout new cages
我已經可以唔殺生 完成98%任務

人生

Dark souls

TF2
L4D2
Borderland2

仲有好多

咁pkm let's go 呢

你見我冇列出黎就知啦

兩隻加埋都唔夠100個鐘

gta sa

bf eu4 civ 5 fallout NV fallout 4 skyrim

三國志
Simcity
The sims
通常玩玩下就玩通宵

Rainbow 6
Diablo 2 , 3
GT
天堂2

Minecraft

mhxx 玩咗9百幾個鐘

fifa

gba所有機戰 Pokemon
l4d l4d2
freestyle1
三國志11

Sid Meier's Civilization

P&D ! 仲玩緊

牧場物語
Aoc 2
Totalwar 系列
Civilization 5
Red alert 2
Mhp2g mhw
Europa universal 4
Crusaders king 2
Heart of iron
Cs1.6
Arma2
Arma3
Payday2
L4d
三國志系列
Homeworld
Stellaris
TF 2

睇睇下都幾多

MHXX BF3 BB

Civilization V 再玩多turn....然後天已光

Fifa
fm
2k
aoc

ARK
GTA
MHW

Warcraft 1 -3
c&C 1-3
Red alert 1-2
Uo 10000 小時+
Everquest 10000 小時+ , eq2
CS1.0-1.xx,CSO
Wow 15000 小時+
Daoc 5000小時 +
Diablo 1-3 10000小時+
九陰真經
Left for dead
Starcraft 1-3
LOL
Aoe aoc
其它唔記得

fm12, f1fa17, gta5

巴打一出世就打機打到退休？

8,000Lv以上嘅人至少都10,000小時

中學大學果陣玩左九年
以前一放學翻去就開game到訓
放假就一起身就開game
當然唔係玩足咁多個鐘好多時候係掛機

果陣個台灣公會長24小時online
好似六萬幾個鐘

*掛機會攞到公會點數，通常都唔捐
用公會點數除翻就知道個online時數

唸翻都覺得好浪費時間

P5世界第一

Football manager

For honor, rainbow6, old school runescape

24小時online咁癲
估唔到真係有依d人
得閒打下機真係車尾燈都見唔到

佢係大學IT Lab做
用學校部機長開

CS1.6 4000粒鐘

Civ 5
Payday 2
Ets 2

滔滔窩 warhammer２四百幾個鐘（１代七十幾個鐘）
滔滔窩 Attila 二百七十個鐘
滔滔窩 幕府貳 二百幾十個鐘
Fallout４三百幾個鍾（計埋我兩個個００後細佬）

WoW
winning 系列

GTA SA

Gba同gb既pkm

Arma3

Pokemon黃版 玩左成千幾個鐘

咁都玩過100

彈珠台

聖劍傳說
惡魔城

mount & blade warband

Puzzle and dragon

瑪奇

Osu!
上星期開始玩

Online Game同對戰類唔應該計
個遊戲模式，有fd一齊同PvP，呢兩類玩過千個鐘先叫特別
但係單機可以過百已經好勁，純動作又比RPG同戰略更難玩到咁耐

dark souls 300幾hr
dark souls 2 200左右
dark souls 3 400幾
Bloodborne 唔知點睇不過估計都有200以上

街霸系列 由細到大加埋肯定過2000

信長 三國 玩左六年
Lol 玩左六年

戰略驚真係時光屋嚟
小學跟風學人玩aoc，某個禮拜六屋企寬頻跪低咗，打普通電腦唔經唔覺真係兩場玩足一日

計steam就係
Rocket League - 2000 hr+
Football Manager - 1000 hr
CSGO - 1000hr
Witcher 3 - 600hr
PES 2018/2017 - 1200hr
Tabletop Simulator - 300hr
Dungeon Defenders - 300 hr

- 100hr+
Broforce
GTA V
Space Engineers
三國無雙
Cities Skylines
Hitman:Absolution
Wasteland 2
Arma 3
Just Cause 3
Far Cry 3
Fallout 4
Speed runners
H1Z1
EDF
LEGO Marvel Superheroes 2
Stellaris
Grim Dawn
XCOM
CoH
Resident Evil 6
Torchlight II
Planet Coaster

仲有Minecraft同以前Monster Hunter嗰啲應該都最少幾百

數數下發現自己人生用左好多時間打機，不過無後悔過

數漏咗牧場物語.. 嗰度應該好多

伊希歐之夢

ffxv
witcher3
xb2
mhw
rdr2

Rainbow six

Battlefield4,700小時以上

人生Online

細個覺得RTS好好玩
剩係aoc個map editor都夠我玩

大個覺得權謀仲好玩 EU4 CK2
千方百計呃人地個國家
順手播種

我有預感
Total War三國出咗嚟之後又會變廢人

Salute to you

Tiger Knight 新版同舊版 夾埋玩左超過一千小時
brawlhalla
PUBG
Rust
Cities:Skylines

bloodborne

rim world steam 上面嘅策略類遊戲

AOC
CS 1.6
LF2
Magic the Gathering Arena

Transformice
splatoon 1
splatoon 2
XBX
MHP3
MHXX

MHW等出G應該先破百

L4d2 我睇steam 玩咗700個鐘

MHP2
MHP2G
MHP3
MH3G
MH4
MH4G
MHX
MHXX
MHW

太鼓 (PSP同PS4)
MHW
GTA V
GVGNP (舊時PSP隻高達)

osu

Nioh
Witcher 3
Final fantasy 15
Assassin's creed odyssey
Grand Theft Auto: San Andreas

Skyrim
BF3
Fallout 3 & 4
PUBG
Dishonored 1 + 2
AVA

其實刷刷刷, 重重複複, PVP既玩到100粒鐘唔出奇
因為只係純粹消歷時間, 真係有質素, 內容令你玩到100粒鐘先少
好似巫師, RDR果D

Warcraft 3

WOW
PUBG
Path of exile
Overwatch
爐石

巨商 03年玩到港服執ser

tf2 仲有冇人玩

Fifa 12
Fifa 13
Fifa 14
Fifa 15
Fifa 16
Fifa 17
Fifa 18
Fifa 19

呢個應該有一萬小時

仲係frontier推梗車

Splatoon2 (880幾個鍾)
薩爾達傳說 曠野之息 (240)
Assassin's creed odyssey (133)

POKEMON 系列
GTA系列
RAINBOW SIX
HEAT PROJECT
L4D 1+2
生化危機系列

R6,救世者之樹國際版，夢歷

dark douls 1,3 bloodborne

CSGO
果時一出就買,到而家都日日KEEP住玩
成千幾個鐘

PUBG
103個鐘

AOE2
係steam買左一年玩左300幾個鐘

100真係好易
單機: 軌跡系列(閃4作)、Persona系列(4、5)、FF(我淨有玩15 )、ass ass in(2 3部曲)、metal gear(R+原爆+P) .. 一時間諗得咁多
online驚(計埋有D驚有線上mode):
近年: PSO2、FF14、GTA5、黑沙、BF hardline、BF1
細個果陣: 女神、跑、跑跑卡丁車、SD、夢歷、百變

街機: maimai
反而200就真係好少, online 驚會易D,但單機驚除非二週目,否則百幾個鐘點都爆機

古龍 d3 紅驚 綠帽達 mario o

faeria Fifa aoe civilization

NBA 2k11
NBA 2k13
NBA 2k15
NBA 2k18
NBA 2k19
Csgo
GTA V
Overwatch
Rainbow6
Cities skylines
Trash LOL
Battlefield V
Pubg
100個鐘算係乜

P5
Zelda botw
Bloodborne
Mhxx
Mhw

Ark 翻黎玩下

gorogoa 最多得兩個鐘game play但震撼力宇宙級

100小時太容易啦⋯

有d game 無內建時計，點睇到玩左幾多小時？

RO 由出個陣玩到依家
CS1.6
LOL
OVERWATCH
GTA5 ONLINE 個陣晚晚都同FD解任
PUBG

Wow

d3 彩虹 跑online
流過最多汗水

Wow
War3
Nostale
Fifa 17-19

育成同模擬game

玩咗13年 前年12月 耐無登入 入一次之後就ban我帳號
話用戶名洩漏個人私隱 永久凍結

天龍

gta v

lol
sims 4

勁舞

百變

Dont Starve Tgt

淨係講近3-4年玩既game

Csgo > 3000hrs
Warframe > ~800hrs
Mhw > ~200hrs

一隻任天堂作品都無
難怪咁多負皮

巫師3，你唔飛哂啲配音，一定至少100小時

跑online
童話
Cso
SD高達
夢之歷險
夢之樂章

GTA SA
GTA 4
GTA 5

Cities skyline
模擬樂園
模擬市民

RDR2

Battlefield bad company 2
Battlefield 3
Battlefield 1

癡撚線，人生曬咗咁撚多時間打機

做咗兩年幾宇宙農夫

天堂1 2

大量sandbox game,eg. kerbal space program, oxygen not included, cities skyline

lol

cso
跑online (細個唯一有機會接觸女同學嘅方法 )
minecraft 利申90後
fifa
gta 5
太閣立志傳5
三國志11
the guild 2
battle for middle earth 1&2

dbd, pubg
前者平衡愈來愈差,後者太多外掛無玩

Heart of iron 4

fifa11
fifa12
fifa13
fifa14
fifa15
fifa16
fifa17
fifa18
fifa19

cs1.6
信長
zelda

L4d2

我4個mode加埋只係差唔多600

L4d

mh
魔界戰記
minecraft
gta
Pokemon